［3D異星工廠］Satisfactory 滿意工廠 體驗版

《Satisfactory（暫譯：滿意工廠）》是Coffee Stain Studios開發的一套冒險沙盒遊戲。本遊戲發布於Microsoft Windows平台，於2019年3月20日在EPIC遊戲商店上架。

與《異星工廠》一樣，玩家需通過收集地圖上的原始資源，進行不同級別的合成而獲得各種材料。

E3預告片：

搶先體驗預告：

雖然隻Game唔爭氣出喺Epic Game Store，但喺我都唔爭氣買咗。有買嘅巴打可以加我好友一齊玩（id：Yasushii898）

有冇巴打一齊玩？

Here

factorio 3d 版咁

加咗了

推 求同好

factorio真係好撚好玩
但呢隻係epic game上，唔係好敢買

EPIC = 騰訊
自己諗下買唔買la

Epic game
不了

咁有冇factorio 同好

玩左幾日 multiplay 仲有好多bug
1. 死左 重生不能
2. 建太多東西後 拾取物件没有反應

暫時停玩 等下一個patch
轉玩下factorio先